生日前夕要叫分手？

話說女友過幾日生日，咁我就諗住買個蛋糕同佢一齊慶祝，然後就玩足一日，我仲特登唔番工。
點知到我約佢嗰陣佢又話要溫書，要讀好書，又話對拍拖冇興趣。
我應該點做，唔想咁快放棄呢段感情
利申：男，蛋糕已落訂，比左訂金

咁突然?

帽事既，照慶祝啦。
要加多雙筷姐

如無力挽回要懂得放手

一個人on99食蛋糕

蛋糕仲特登加錢加個牌寫i love u 等的字眼

點解對拍拖冇興趣先

原本我地兩個都係呢兩個星期考試，大家都為左溫書唔得晏，少左搵對方，連見面時間都冇，所以到今日我先問佢去唔去我屋企慶祝生日，然後佢就話對我冇乜feel

痴撚線 一齊無耐?

一般, 如果無利申都仲可以有60分

下次注意翻

你確定係拍緊拖?

其實已經玩撚完

訂左咩蛋糕？好貴？

一齊食 當識返個朋友

呢啲女養唔熟 就算一齊返 他日遇到另一個都會再發生呢種事

留tg

2舊水左右

同你過一個綠色聖誕

9成9

我係生日被分手tim...

佢book晒野，幫我慶祝生日，食食下飯，無啦啦情緒病發作揾交嘈，嘈左2粒幾鐘有8成時間我係比佢屌緊

結果佢話分開....事後佢又有d後悔但又唔知自己想點，都係堅持要分開。

講得要讀書 唔想拍拖
帽撚硬

拍咗幾耐拖
會唔會係讀書壓力太大

我過幾日都生日 不如你免費讓比我